金宵大廈 (異)

做大賊做到咁笨

好恐怖

仆街

劉江出招

小魚

繼續吹.gif

見女就捉

嘩好多畫面

鏡世界

光復香港時代革命

呀john又做大茄

屌 d片段好恐怖

片段係黎緊嘅故事?

仆街 真係似不死人

李詩韻走乜春,等班人走佢先走啦

降魔的編劇果然有料到

摺櫈

豹哥好波

咁型既茶生

查生

逆緣

以前養過，所以知

正常唔會怪叫

我覺得係前世

哇好多twist, 年度神劇

好撚大波小魚

可能係佢前世

老鼠食人what

跳埋樓

老鼠個隻game

啲老鼠都有靈性

引佢跳樓？

嘩

一定有抗日鬼故

中大心理系

屌,影到小雨好靈異

陳同佳

CLS

成日想罷睇 CCTVB 就會有套戲 幾吸引 想追

好撚恐怖

空立

跌死左

Dishonored

嘩屌好掂

仆街,嚇死,原來預告果隻鬼係小雨,無心理準備

好恐怖呀,親子時間播呢D

好恐怖啊

氣氛好得

個大陸仔好恐怖

呢套一早出，後生可能夜晚就唔出黎抗爭

咁佢真係死咗

痴線佬

入左架吉lift?

好撚痴線

梗係要睇啦 正到爆

好CLS劇情

死

有咩恐怖

老鼠圍食

一晚死四個

好堅

趙希洛個仔應該係公仔

直入底槽

幾好睇喎

死叉仔做狗

呢套野實比人投訴到傻

報左仇啦小魚

好撚正

使徒

呢個阿sir都係賊黎架喎

死係個到咪永遠冇人知

小魚個樣好淫

應該假b

gp a mate

好撚好睇呀屌我唔反tvb啦

又前世今生

前世逆緣

最佳劇集confirm

前世今生？

打手收幾錢 想in

雙語版插曲

屌你老母第2集就有鬼,我以為其中一個預告果隻女鬼無咁快出

姐係點

tvb高層死全家

趙希洛養鬼仔

幾好

南亞popo

前世

靚寶應該係MVP

首歌好夾

前世今生

好撚多打手突然出現

有啲feel

大結局？

小恐怖

嚇到9縮

首歌幾好聽

完。。。。

應該又係幾世姻緣？

屌 前世真係叫沈旭輝

金宵大廈 (異)
金宵大廈 (慘)
金宵大廈 (死)
金宵大廈 (悟)

夢下集已完結

有feel有feel

你估唔臭架咩

睇到起雞皮

打電話去投訴先

D氣氛轉接幾正

好耐無試過睇tvb會放低晒部電話
眼定定咁睇

唔知點解個感覺似玩臺灣game還願

下，一D都唔恐怖喎，樓上話恐怖班人有病?

好想俾施嬅瘋狂挑逗

好睇喎

難得兩集都未開始爛

咪女神係Alex?佢點知夢係真

收嗲啦tvb打手

個內容有d似人皮燈籠

原諒tvb了

首片尾曲幾好聽

驚緊呀。。。。

兩集完其實都唔錯

食咗雀屎未？

搶B

全劇得十一集？

你當十二傳說死架？

係個味野

點解成個大廈住左咁多痴線人

係啦係啦反得精明

今集痴線佬 下集痴線婆

狗車入面係個南亞狗既？

又做痴線婆

趙又做癲婆

alex , alan!
我過左泥金宵大廈! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你物業管理管到咁點x得!

趙希洛

咁又唔會嘅 可以上網睇姐

即係康華知唔知死左人

集集都講唔同人既故事

主題幾新喎 今日睇第一集 雖然唔知講乜
但幾好睇

高質

我諗起juno彊屍

呢套好睇過12

不反中國了

屌你呀係都十二傳說先啦

睇過有套電影,講有對男女恨有仔,將有生命既樹人當係自己仔放落BB車度遮住扮正常BB

琴日冇睇
呢2集其實係講左咩單元？
大陸人打劫？

兩集一個故事
呢套叫夢已完結
聽日黐線婆

屌你

呢套野暫時睇落唔錯

屌高質

15分鐘內死左咁多人

我嫌佢唔係農曆七月播無咗咁好feel添

幾好睇 今晚當preview
以後唔會開電視
去其他地方睇

放下愁緒 今宵請你多珍重

個冷氣糟應該封左怨靈

幾時先做到洞個集

幾好睇

大鬧廣昌隆?

啲舊大廈有好鬼片feel

幾好睇咁

12個尾膠撚到爆
本身又用靈異呃人睇點知原來係科學查案

高招
劇照睇，係唔開電視

十二傳說會有潘朵奶解釋
呢套似唔解釋

好好睇。。。

bb來了好似都有假BB

真呀 七月播仲正

又要調整心態睇joey

個冷氣糟會唔會係封左條屍

好中意呢d舊香港既feel

今集濕濕咁

幾中意呢pair
佢地感情線好似幾sweet

個個大波

好想幫佢j療

好睇唔反tvb 唔光復香港了

痴痴呆呆,坐埋一台

即係山聰佢地之後唔會出？

幾分鐘推左9 版

歸家了，唔反tbb

主角黎

呼籲各位好似我咁 路過比套劇吸引左嘅巴打唔好再比tvb賺

上網搵source 睇劇 但唔好開tvb

其實仲未睇得明講咩

搭出黎架咋

屌

無計你嫁

加埋國語版嘅《今宵多珍重》仲有feel

小魚條屍呢

啲人話嗌光復要轉9點呀
10點細路瞓晒何來合家歡時間

暫時不了

配樂唔知係一開頭定好，定係臨播先再執，但睇得出幾用力，明捧譚嘉儀。

除咗套垃圾所謂外購劇守護神之外，CCTBB近年都無一曲兩詞咁出，雖然D詞一早有。

如果俾陳曉怡唱，一定出唔到呢種衰怨。

分單元定係點
主線係咩？

快d 到聽日睇

其實我地普通人睇唔睇都無所謂,佢收視只係計果600個有機頂盒既家庭

李詩韻好撚正

好想快d睇聽日個集
繼EU/降魔之後
第一次咁想追落去

今晚比佢嚇一嚇

意粉黃俾人碎咗沖走咗

tvb upload咗幾集奇幻潮

好似十二傳說咁 有好多個單元 但係每個單元又會同主線有關

Tvb老毛病，虎頭蛇尾

CCTVB啲膠劇都睇
大撚把戲上網單都得la

呢啲鳩post咪撚po la

我原先以為洞個mk巧瑩係鬼,但今集佢又正常出咗場,咁應該恐怖極有限

點解坐櫃枱條女 唔知小魚之後冇番出黎

tvb 幾時有高質過，咪又係抄人

主線咪圍繞金宵大廈的怪事

上集刀療佢對腳正撚到...

等再睇多次重播先
最後一節好好睇好精彩

屌你老母tvb po都可以上熱門 影視台真係連登之恥

上埋熱門

套戲氣氛完左配首歌好夾

兄台
大鬧廣昌隆都係tvb自己咖

都唔知有乜好驚

有冇人覺得似。樓下的房客

懸疑感營造得幾好，睇到心寒

講緊乜。。
屋企無電視

sor9

口講杯葛tbb
身體很誠實 仲推到上熱門

熱門第二

係,拍到咁明顯都有人睇唔明明明已經好誇張咁影住D水管

好似好睇過12傳說

上到熱門，香港人係討論都不推文啦你地撚樣

No TVB LA

有d人話2集完，有d話聽日完，啫係仲有冇？

拉拉同Alex 都好正

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

完咩？

冇睇十二傳說，好耐冇追劇 睇下先
對上一次係EU超時

可能屍變變緊藍屍，處理唔到複雜分析一

上到熱門wo
唔反tvb了

乜撚野事上到熱門

暫時氣氛、劇情同cast都完勝12喎

各位停啦，唔好討論，自己去第二度睇啦，屌你老母

守護係 2 曲 6詞

總之劇要追有好多方法 成品就出左黎
唔需要長開tvb
並善用不推文回覆討論劇情

李施嬅做戲幾好睇

上網搵到咁正?

屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人

善用不推文回覆

我立即屌你老母

呢套劇嘅節奏拿捏得唔錯真心值得一睇

有撚人睇咩

無人計你 唔洗扮

無線電視食屎啦

垃圾港豬

幾時出拉拉
幾次開𨋢位&黑貓 營造恐怖氣氛唔錯
分鏡水準有d美劇feel

但兩套無啦啦壓倉，除咗羊明講樓果套，大帥哥/十二/金宵全部好野黎。

咁既決策，你話呢間公司點樣唔執？

金宵係倉底？

00後邊會識 仲有茶是故鄉濃e d高質劇

我屌哂你地老母啦
又話罷睇cctvb

我宣佈邊個再推即刻仆街死

9x 年 TVB 好多高質

咩戲

所以潘朵拉幾時出現

有6詞咁多咩

靈魂伴侶/另一種開始

ALin 又有首國粵語

一曲點樣3詞

你係度就即時死啦

光復香港

想屌

Exact7ly

9x年係tvb既黃金時代 d人腳正到呢

老～～

食屎啦撚樣

頭先播啡白片嚇到hihi
我認我廢

係，壓咗好耐下。

你哋冇事呀？
仲睇TVB

我那天經過碰著你

痴撚線 依加直播緊決定香港未來既美國聽證會

依班仆街係度傾cctvb

屌 我睇到個標題仲load咗陣乜撚事

係d花旦正到 同宜家既根本冇得比

3曲5詞

咁高質都壓，抵佢執

想睇馬明做主多d

唔好理呢條撚樣，TVB打手黎

屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文

因為冇人知個標題講乜撚野先入黎睇呀屌

On9曬人時間

仆街cctvb 新聞部全家仆街死

睇還睇 咪推上熱門啦

希望唔係頭兩日好睇

幾歲

都8,9成係，頭2集用左好多budget

寫咁多歌，但劇情垃圾，救唔到。

填詞雖然有 Meaning ，但揾大6人填，粵語音勁怪。

我覺得佢知

手指有血都冇反應

影視台=連登堆填區

唔怪得啦

熱門第二 on9

屌 以為乜撚野 原來cctvb黎

應該知

點解唔肯出聲

你回覆都推緊文，點樣唔上熱門。

應該又係其中一個twist
佢同施華 傾計果part 好似時空開始扭曲

因為你地入黎講親野都無開不推文

強烈呼籲睇劇討論嘅巴打打開不推文回覆
我唔會阻礙大家睇劇嘅興趣同熱度
但還請兼顧一下大局
同埋真心想睇可以自己搵sources 睇 唔好再開tvb或者用mytv個機頂盒睇

我屌曬你地老母 口裡說不 身體很誠實
仲睇垃圾CCTVB

errr熱門第二個post

暫時睇咗2集都算唔錯
確實係俾到tbb少有緊張嘅感覺
同埋都頗有追看性

熱門第二
好好啊 連登仔
真係屌哂你哋老母

你哋冇嘢呀！
而家仲同我睇TVB
你記唔記得佢點樣搞9我哋啲手足
國仇家恨拋諸腦後
醒啦好冇呀！

好

原來同十二傳說有關

屌晒所有推文回覆

屌你班撚樣 睇撚夠tvb未呀

有咩關

上熱門

唔好再睇啦好冇呀 ！
又話要抵制人
我哋連登仔咁撚冇骨氣㗎咩？
講左話抵制就要抵制到底

講還講
唔好推文呀

成班人冇撚得救 屌

真係嬲撚到仆街 垃圾po都上到熱門
仲要係討論tbb
我係佢地高層真係由心到笑柒你地班傻仔

睇聽證會啦 屌你

你屌撚埋自己啦仆街

我屌哂你地老母呀 出面手足杯緊CCTVB 你班仆街將TVB劇推上熱門????

隔離美國聽證會緊 講得幾撚好 屌你老母連登熱門居然有tvb on撚9

屌哂你班仆街老母
又話唔撚睇又睇
你老味唔撚記得人哋點樣對鳩我哋呀？
見撚到啲女有波發撚晒癲

睇夠tvb未？
睇都咪推文回覆啦，仲要上熱門，都cls

我入左黎睇先知原來又係TVB
不過呢個應該係成班打手推嘅POST

採陽補陰
開賓館方便摷垃圾筒開餐

海味

你地班垃圾⋯⋯有無搞撚錯

咪撚TBB啦
屌你老母

個夢佢發咗30年但從來未見過個女主角嘅樣，響夢入面佢見過今霄大厦的場景。頭先佢爬梯時部份上一世回憶返咗黎，加上呢次響夢終於見到李施嬅個樣，咁多樣嘢加埋唔到佢唔信前世今生。

dls tvb都上熱門

支持
套劇係正 但可以上網睇

佢摸到張枱有血跡已經表情唔同咗
口吻講野講唔出既怪，扮冷靜想淡化保安注意

屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB

這種感覺器官都會被罵了⋯⋯在一般、他不知道該說清楚，。，他人不得、在他不但不知道為什麼你會喜歡她那邊看起來是以我的朋友可以來的新年願望成真、在美國紐約及新澤西港務局警局今天表示、、在美國紐約及新澤西港務局、在美國紐約？你要的東西就有一個人都有一個人都有一個人都有一個月內。這樣，但他卻在你面前講過我這次真的是個不同世界的經濟在你面前講過我這

同感
之前十二傳說就係咁
每晚都勁期待聽晚個集

屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB
屌你老母
仲睇垃圾CCTVB

其實痴線婆佢偷左人b
定係佢自己幻想有個b
有bb喊聲特別得人驚

明明貓好可愛 佢整d音效變到隻貓好似鬼叫咁

我睇唔睇關你事?

呢個好似係新拍
唔係舊個個奇幻潮黎

我愛tvb tvb 千秋萬世 收皮啦食屎狗成班仲睇tvb

同現實一樣，關埋門，你永遠唔知隔離鄰舍邊個痴線

睇還睇
唔好推文呀

好勁既分析

笑能左 心諗咩post 黎 原來仲有人睇tvb

一樣咁好睇
快啲追下

屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文

dnlm
those who still watch TVB are fucking assholes

打手定反打手推得多啲

你班垃圾

洗版其實有乜用,傻傻地
block 完就睇到下一個comment

屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文

cls仲睇tvb, 打ps4, switch,
睇youtube, viutv, 開電視, Netflix, av01
都好。
紅媒呀dllm

出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人

係wor

有D似

任達華 角色係 講呢d。

咩料又成班睇cctvb

仆街以為入左影視台
屌搞乜鳩會上熱門
你睇我都算，唔該幫幫手不推文咁回

好似還願果d場景

頭先睇唔明點解兩邊一齊開lift門然後兩個去左另一個空間？

但保安佬同空姐又可以係打劫錶行下面層樓相遇

無認真睇 有恐怖野?

洗得短果啲都可以慈悲啲唔block你
屌你上星期搞到沙田晚會收左檔我都咕一聲忍左佢 依家有套好睇啲既劇都唔比睇？唔好咁霸道啦 連續幾套劇幫手抽水咁有貢獻又當睇唔到既

有 啱啱呢集好恐怖

睇都用不推文回覆啦
香港有更加多值得關注嘅政事

講得岩
連登都有言論自由嫁
點解要我地滅聲

原來3個賊叫 刀疤 丁滿 彭彭 ...

我第一集已經講左

熄電視啊屌你老味

收皮啦

老闆娘乜都見過啦

仆你個街 個標題以為同831有關
諗起咩靈異野
屌你老味原來cctvb膠劇

呢一套都有林夏薇做潘朵拉

我都係

今晚可能又爆post

屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文

三世宿緣

CLS 每日爆一個post

多謝推post

屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文
屌你老母，垃圾CCTVB出賣港人
用不推文

intro新拍 條片都係奇幻潮黎

就算真係垃圾都係佢哋膠層。CCTVB前線拍到7警暗角打鑊，又拍到臥底黑衣人。唔係班前線記者都冇呢啲新聞。

咪講笑，呢首歌好有味道
舊香港情懷

第2集comment數目已經追過咗第12集既街坊財爺

一邊話扺制cctvb一邊幫cctvb做宣傳，連登仔真係好善忘

可以用cctvb以外既channel睇

首歌又真係咁啱match到套劇先神奇

Btw YouTube好多comments話佢翻唱冇晒原本嘅feel
但我幾鍾意呢個版本喎

利申 90後 之前冇咩聽過原唱版本

其實呢套受歡迎係正常
現實世界、社會唔如意既時候
不嬲會尋求鬼神野慰藉

睇tvb膠劇 狗都不如

有冇睇得明依度 係咪其中一個係鬼 可以穿越？

屌你老母仲睇cctvb

應該就唔係穿越嘅
我諗應該算係扭曲咗空間
上下2層痴埋咗一齊
一打開lift門個空間正常返
咁佢哋咪正常喺地下相遇返囉

唔想支持tvb，但真係好欣賞呢套劇

純粹理性讚賞

屌，由個post沉底la，on99仲睇CCTVB
難怪連登仔一直俾人恥笑

可唔可以解釋下開門不同樓層嗰度

街爺有啲位都幾撚好笑
尋日個集古明華飛左上半空笑死

𡿨輸到你了〉 兒嶋

屌你老味呢d垃圾係熱門

各位乖啦
記住唔好推文
麻煩各位

我多點都有開不推
白痴1分鐘1次真麻煩
叫連生del個post re到2046都唔理我

睇套劇係純粹係支持李詩韻,呢套係佢係tvb嘅倒數作品

拉拉見到林老師會唔會嗌爺爺

一分鐘先比一次不推文喺呢類咁即時性既討論post等於係逼人唔好用啫
屌 一分鐘可以發生好多野架嘛

文學傳統聊齋

好似佐敦平安大廈

On9仔，你以為你地唔覆個post就會沉？好睇既野就有佢生存既價值，你唔討論唔睇，大把人討論大把人睇

無聊開黎睇氣氛真係好正陳山蔥同silva幾襯

不過都係更想講嘅係，點解睇劇post又唔俾人上熱門呢？個熱門就係多人講野嘅post就會上到去，唔係淨係俾你做文宣嘅獨佔。你想睇文宣咪直接入時事台睇囉，個post又無開錯台，之後仲要入黎洗板阻人睇post之餘仲話人佔左佢個熱門一兩個位

你班友有幾民主自由人權啊睇過

佢地有民主自由人權就唔會連中秋都唔比人開心返日啦

出面手足打緊杖你仲有心情每日食飯訓覺屙屎

自己諗

你唔好訓教

打

做啦做啦 好緊張呀

不推文

強力一推

SCP 9001 金宵大廈
特殊收容措施：

開波

舊版無

大家記住用不推文啦

咪住,咁條大6仔係咪比鬼迷到死咗?

胡鴻

今晚一個人睇

黃子雄型到

有我地

少有地做草根角色

跌落lift糟死咗啦

嬰

上集

Vencent

Yes , 跌咗落lift槽

單字做title好正

智能叛變

Vincent

係

點解金宵大廈再次相見?
因為 歡樂 今宵 再會

美麗華對面黎

真係幾有莎木2 feel

佳爺食店門口堆相

又豹哥，又樊亦敏。

暗示831

康華真係好正.............

實景？

老闆娘

咪姐係高級雞

磨擦力

金魚

Yuki 姐真實年齡唔通係...

好想同康華做

咁就交代左對男女

應該係搭出嚟

唔係 但街景係個度一帶

民選保安

仲有揚明

我都想幫李詩韻通一通條渠

黑貓嬲嬲

陳山聰做得幾好 都幾有觀眾緣

其實會唔會成棟大廈既人都已經死左，得陳山聰係生人

講呢啲係咪隻黑貓，咁保Alex

本身應該預星期六播，點知俾淫精D 19劇搞到收視死曬。

講呢啲係咪以前係舞廳溝過司華力腸

仲話唔係想溝

又通

又係呢啲套路

雖然搭出黎，但地下果層啲格局都跟香檳大廈

佢阿媽係高ling

扮真金宵入面間芝士面

咪宜家個細佬

搵晒愛回家果堆人過去影道具相

通渠

有緣通一通

少有咁用心搭

個細路其實幾得意

好似美敦大廈

都真係幾有舊樓feel

金丁個集好撚正

咩衛斯理果啲

一開始隻鬼細佬

過主啦，弱智！

真金宵係邊

好想睇 洪爺同kelly打機

通渠

兩條渠,邊一條渠

嗰間好似搬走咗
利申 冇去過只係啱啱查過

為睇四眼大帥夫人

你認錯咗啦

四眼天嬌

幾好睇 但唔想推tvb

無睇前面 乜野鬼細佬

我原先以為kelly同歐陽巧型係鬼...係既話會好好睇

用不推文就啱晒
btw 點解一分鐘唔可以用多過一次

今晚12點BT返

個feel似成個金宵都係鬼

kelly做返真kelly同

洪爺入遊戲機裏面打機

點解又有啲似呢個驗眼細路

前排都好似見到到

真.驗眼

正到仆街

結界

仲有功夫妹

姐係真金宵係香檳？

有時會喺條街影一座大廈

嗰度直頭係香檳

啊
係香檳

香檳有咩故事

我 Get 錯咗，以為係佐敦道果個死場。

當年無去過香檳

無
抄樓下的房客

入面無野

母乳

個bb係公仔

我又飲

睇唔到個b....架bb車

個到人流旺到乜咁

9把刀

真係有咁靚仔嘅保安咩

趙希洛好大..

第一集睇，想問下係笑片定恐怖片

好正

好心寒

天與地個陣最正

痴線

恐怖悲情多d

上次有套劇又係假bb

依家老啦

架車真係冇野！！！

無啦無啦佢個b

又係佢做好似

偷佢bb定借屍還魂

成日覺得 現實都有呢D痴線女人

以為自己有細路既癲女人係最恐怖

香港地一定有

臭閪港女大把啦

你去一次西九精，西精個d就知

有無手足發覺趙希洛真係好好戲

扮幫佢湊仔

痴線婆趙希洛俾你屌你屌唔屌

趙希洛做痴線婆真係好似

無主角樣

好戲到心寒

趙希洛好慘，希望可以擔正。

好寒

佢又痴唔哂
識吹牛

我屌埋你嗰份

屌到佢變正常

後生保姆呀

呢啲先恐怖
扮到好正常

出zoie未 全tvb最撚正

見過
唔小心撞bb車一下，好輕微
之後追住人九條街，狂鬧

趙希洛要偷人個b

準備gg啦

仲有冇激優一族

勇仔

佢第幾次做痴線婆？

哇，好耐冇睇tbb，呢套恐怖劇黎？

趙希洛好正.....有D肉地

係咪佢個仔投胎

變態 搶人個仔

又係乜都齊，但TBB唔捧既人。

天嬌

真係要小心身邊啲失嬰怨婦

已經俾CCTVB定咗條戲路做痴線婆了

勇仔自己生唔到 要搶人哋個b

搶埋老公同bb

俾心機醫返好佢

咪係 人又好 樣又靚

身邊總係有呢啲痴線婆

好痴女feel

一早都覺得佢啲戲有權做女主

老豆想啪

搵錢返屋企又話唔理屋企
留喺屋企湊仔又會話剩係識洗錢

有線佬會唔會屌趙希洛

佢等上位啦，俾多五六年就得

老公想扑野

佢好似做過一套女二

揾保姆做囉

十個月

搞保母啦

有線佬

打十個月飛機

想扑嘢咋

幫人打飛機都得呱

CCTVB收皮豈非無因

咩咩咩

屌保姆啦

個老公唔洗返工？

劇情啪埋痴線婆就正

佢係時候啦 當年怪談已經好鍾意睇佢

好似係乘勝狙擊

十月傳說而家先出mv

含住做囉屌。。。

去金宵吹波波

你搵個保母咩la

唔好搞人老公

返工都要扑嘢架

笑撚左
咁zoie 係咪有線婆

一定扑咗趙希洛

你唔做我做

應該佢老公會搵保母咩咩咩（av情節)

Feel到呢篇會sad

俾多5-6年，明日黃花無人要了。

呢個單元，人窮唔好生仔，完

屌你正呀喂

老公最後含春咁笑係咪諗緊點扑趙希洛

收皮啦自大狂木偶仔

推d垃撚圾上位 有能力又唔推

唔窮啦
想生活得更好

咪係 佢30幾架啦

咪講左有新爸爸，所以

幾時講返尋晚啲野
Alex唔係要攬住阿蕭咩

個老母唔想生仔其實可以幫人含

佢就40了
佢以前日本留學識日本，賣飛佛

想搶埋人成家

老母幫老公打下飛機都得掛

應該冇十次嘅

之前有堆仲正

咁撚變態

呢個係主線可能每集都講少少
作為結局單元

連個乳名都改埋同自己幻想個仔一樣

仆街囉當咗自己個仔

飲我d奶啦

老婆
自膠

正路係咁

無計架喎
羊怡 定欣都捱左十幾年啦

陰謀開始了

屍貝 公家欣 唐屍

成日凝住衛致豪會搞佢

想睇佢地sweetsweet

已經變返一般

日本av 有無咁情節？

呢個老母叫咩名

塞佢奶

黎料

徐太好大個黑眼圈

屌何太未

計劃通

幫保姆上奶

劉江

靚寶

唔好再叫城大做Shitty

人肉叉燒包?

老母都幾正

十幾年前做激優一族果陣最靚,果陣我個個禮拜六朝早都起身望住佢打J

哇屌

毒死佢

比左佢飲?

好驚呀

落左降？

磁帶湯

睇左三套annabella...

第一次睇 一集一單元？

隻貓個姿勢係睇緊野食既款

陳山聰咪撚成日講呀蕭精神得唔得

趙希洛老左會唔會似愛回家個個譚何容儀

2集

母親既直覺

嚇死人

2集1單元
每2集連住小小主線

恐怖

好L驚

有feel

換埋個老婆

何太唔使返工？

做埋老婆

咁都驚 真係唔洗睇annabella

同我已經睇清楚佢既原點一樣

有少少奇幻潮既恐怖氣氛

以為個小朋友鬼會彈出來

奶奶啲腳趾

比個相架嚇到。。。。

好Q恐怖煲湯呢幕

全職痴線婆

呢套野三集已經過左十二傳說

有兒凶套野feel

口頭禪

所以我唔會睇anna

Home office

正

大住個肚睇呢集 好驚

正 媾人夫

真係做埋老婆

經血粥

好尷尬

頂埋徐太個位

好好波

3咋

真係好恐怖

?

全職家政婦

取代佢家庭位置 唸起世奇某集

徐太有d似joman

激嬲佢就殺左你

唔好咁衝動呀

性質都唔同

咩都話何太話

何太扮痴線婆幾似

係...我都係唸起果集

不嬲都唔睇鬼片

三太子 削骨削肉

好地地做賢妻咪幾好
屌你老母CCTVB係都要屈鳩人做痴線婆

奶奶都叫豆鼓仔

想搶晒人成個屋企

唔好引女入室

引仔就ok

屌無野,記錯

學下點做人阿媽

趙希洛真係有d似av 北川

奇幻潮劇情，兩個最後身份調轉

嘩屌

毒

其實用咩煲

你係咪唔撚飲呀

咩事呀 90公里風

miki同theresa

飲，飲晒佢

呢個搶b搶人老公劇情係咪做過？

12傳說易入口啲，一開頭已經講到明唔係神怪野

食到佢幻聽 幻覺

臭奶

抄墓碑
今集個套路真係同好多恐怖片好似

bb都冇埋

因為D膠層自己痴膠線

豆豉仔1.0冇咗唔緊要,同你整多個2.0出嚟
好似點新聞咁樣

專登走去查三太子係乜
原來係玩電音嘅

個b無埋

西九

最後徐太做左趙洛希個角色，無限Loop

D奶唔飲得

陳師奶

食屎陳師奶

食屎陳師拉

食屎陳師奶呀

黑眼圈愈黎愈大

BB出咗街係咪好開心呢

做賢妻都似痴線婆

屍貝
Mmc
Fyy

食屎陳師奶？

真。陳師奶

有機會

妹豬😮

睇金宵大廈都見到妹豬

陳屍啦

有諗頭

唔係哪吒咩

今晚judy

己射THX

有啲料

好癲

又幾好喎

報驚就有哂個人資料啦

究竟煲左啲咩

一集抄齊曬怪談協會+奇幻潮+世奇
仲有BB車扮有BB唔比人睇果個套路我都以前睇西片睇過,但唔記得戲名

我舉果堆係唔Ok既

當然 MMC FYY 係正架啦

我老死佢接受過訪問
話鐘意挑戰呢種角色

【使徒行者3】周柏豪戲份傳被大減 執行監製蘇嘉敏：佢已經拍完

都係Focus返兩個主角會好啲

好想奶佢對腳同高爭鞋...

金宵大廈喺列堤頓道？

仲睇cctvb dllm

相信佢已經得罪咗中國，Ali都出咗事冇理由佢冇事

到底個劇情係抄邊套
諗唔起

成功咗啦全世界都識佢

豆豉仔

嗰浸淫味真係唔講得笑。。

柏豪

虛構架

俾番多D戲份雯B

Mix幾套野

我想睇施嬅呀

夠奶水

到佢癲左

【使徒行者3】傳林宣妤榮升女一 夥拍林峯被無綫力捧？

飲到佢癲左

咁我咪即係要OT

唔只三次lu~

《八卦神探》勇仔
《拆局專家》大頭嫂
《實習天使》芬妮
《十二傳說》黃建東老婆
同埋今次《金宵大廈》

個b

嚇左嚇

屌你老母

嘩乜樣

屌你咩

心越來越寒

第三次做已經深入民心,做癲婆做到攞視后指日可待

咩樣 睇唔到

snow？

飲到佢傻左 有幻覺

屌你老母 嚇撚死
btw個b好慘 要係咁喊
聲都拆埋

Jump scare

真係喊，唔係配音，慘

嚇撚死

wa

變咗咩樣

呢啲奶奶真係人都癲

真係調轉左

徐太咁都唔炒左個保母

個奶奶好撚寫實

奇幻潮

癲婆9 up好勁

好似個YouTuber

痴撚線

樓上有

扑野預備

同細個睇奇幻潮有咩分別

食埋人老公

要幫徐生吹了

谷精上腦

好撚心寒

事前煙

搶老公

趙希洛個pat 真係

咩樣嚟

扑野了

慘乜

湊過仔未

圍繞着一個主線在引申出來的故事

佢想坐埋人地老婆個位？

準備扑野了...

趙希洛想食埋佢老公

缺乏性交

KFC 半秒都一樣cap 到

開頭以為豆豉仔，係講個b 下體豆豉咁細粒....
就算b 都正常應該大過豆豉先係

好仆街

徐太玩完了

好似玩snapchat個換樣filter

中左降頭

哄得到奶奶就得啦

扑野

地點係？

好似殘廁coffee個仔

點解呢套咁多人睇

屌得

但個b本身未必係嗰個時候喊

趙希洛 老竇好有錢

扑野呀!!!

電話effect

煲藥咁勁去做中醫好過啦

硬了揮手

但我唔想同老婆拍拖
想同你拍拖

個樣好似一位TVB 綠葉

N

而且我都想你開心

有譚凱淇咩？

餵奶

嘩咩事

硬了

嚟料

Cls

佢都有奶 正
一路射奶一路屌

扑喇扑喇

玩人妻

av情節

你屋企

點會仲有人奶

仲唔係AV劇情

扯咗

有 唔係佢都唔會睇

勾引

我都想飲奶

佢餵母乳

做埋人奶媽

硬晒硬晒

呢個故仔好睇過上一個
btw何太仲有母乳嘅點解

Wow

好撚大波

我又硬左

我都想你開心

少有恐怖

谷住谷住 好唔舒服

AV情節

佢個仔死左無耐？

佢做痴線婆真係好痴線 係笑裡藏刀果隻痴線

泰巨

可能係佢以為自己有奶

換左人

換左老公既

搞咩

講緊以前？

呢把咩聲黎架

個男人把聲

淫

我search 台灣 三太子
頭幾個結果都係電音三太子

唔通人既

變左老公

入左趙希洛記憶

把聲唔同左

個男人唔係衛志豪?

今次一定扑 前面仲講過佢老婆唔俾佢掂

呢個係真正何生？

拍劇丫嘛

樓主準備

死撚左

支持

佢都叫佢豆豉仔..

屋都唔同埋

金宵大廈 (生)

咩降頭黎

一定係其實佢冇奶 個bb先咬9佢

趙希洛入夢

對調左身份

換人生

Loop

黃秋生個套戲

靈魂交換?

飲奶

都係想引人睇佢個波姐

1001 飲奶

呢段應該係原本VER

何太視角